想搞個康樂園橋底車聚

睇相機📷係咁閃一定好撚興奮

搞比賽，冠軍仲可以影相留念

一張$320起
其實同海洋公園過山車差唔多
幾抵

想問下 而家獅隧番大埔 近火炭部80仲係咪堅？
琴晚坐的士番屋企 見佢100照去都唔閃

跟的士速度通常冇死錯人

次次經過最少行90
未試過閃

唔敢呀
雖然知邊部係假狗 邊部係真 但部部機我都會收 驚佢換番部真相機落去

平時九龍番上水 的士佬會收既 好似得火炭 大埔同康樂園

一時時 放工有時無 可能多車
但一入晚8、9點就多數有
成日12點幾1點見到d人百幾咁衝去
我諗多數係九龍 香港人入上水粉嶺
唔熟 大直路 點知100轉80

邊個位可以聚
上濾水廠條橋面？

次次見車快線怒推我（我已行緊一百或以上），我臨到康樂園前都會埋中線收80等佢過，之後一閃我就會好興奮喺部車起哄。

果支燈都開得幾密，
行對面線次次都見到著紅燈，即係開著機

睇錯康恩園

我有d印象見過佢閃, 可能有時會開機

直接橋面路肩啦屌

咁撚危險

D車會衝埋路肩？

閃過我 但收唔到信